---
title: "Episodio 1: Dalla Cina con Furore"
date: 2022-03-10T07:00:01+01:00
draft: false
---

Puntata 1 con Giacomo, Massimo e Matteo che parlano di cose molto Cinesi insieme all' ospite Daniele, esperto della lingua e della cultura Sinica, che riporta i suo personalissimi aneddoti molto 
